香港01真係笑死人

如果你數學唔好，可以考慮加入香港01
100-96=0.4

數學大師

4% 係咪啲 BB 幼稚園小學生

新聞up乜鳩